(忽發奇想) 其實香港有冇可能搞到個自己嘅produce 101

追過創造101同啱啱final咗嘅produce48
雖然呢啲節目好多內幕，一路睇一路好想香港都有啲咁好睇嘅選秀睇吓(唔好同我講全民造星)。
其實之前有一排(大約8 9年前)都興過台灣果隻歌唱比賽，香港都做得起。
香港都有唔少唱片公司，仲有好多舞團之類。咁其實呢類紀錄片式選秀都可以試吓。

FF得過
算鳩數把喇

無限FF導師團
全民監製代表︰農夫？
歌唱老師︰(女) 容祖兒？Gin Lee？呀漿？(男) 張敬軒？古巨基？陳奕迅？
舞蹈老師︰莊綻欣？狄易達？High King？草蜢？(我相信郭富城睬你都傻)
RAP老師︰MC Jin？農夫？

你4pick都中3個啦

全民造星已經好似啦wor

有撚用咩 最後咪又係黑箱作業